【Disney+】The Falcon and the Winter Soldier 劇透討論區

少少片段，有興趣先好睇

19 March 2021 首播

lm

第二段，又係有興趣先好睇

今日個幾條clip完全係Anthony Mackie同Sebastian Stan著住套衫係到講野

有Agent 13

接住witch 做？

第一集review 開始有
繼續好評

佢地ig story

見好多review都話第1集好多驚喜位

唔敢睇住忍一忍先

好撚正平時啲訪問都已經好正

留名

其實呢套唔係好大期待
但wv拍得咁好又希望佢有驚喜

又咁岩喎

美隊係姑姑

瞓過冰床

過兒 小龍女 流出

Howard Stark定Peggy係尹志平

Cls

講開Peggy, 好掛住Hayley Atwell
CA1真係靚到仆街
身材又勁

wanda vision比人撚咗成季仲會咁大期待?

我又覺得唔同睇法wandavision真係pr同media吹得太大造成期望落差
同埋開播前講左同dr.strange2同no way home有連動, 大家都預期會係影響MCU既Big Event
但f&w我無預佢玩到好大, 貼地d做翻諜戰類已經收貨

睇trailer clip
bucky 好似變咗下把位
我怕我接受唔到
已降低期望

除咗falcon係黑人之外我諗唔到點解Captain唔比個盾Bucky

Everything is connected!

你咪講咗個原因囉

點解要比bucky
falcon好好多

吹咩大 講明疫情先cut咗個尾
原本應該要有都會有

每人一個,super!

整死ironman全家已經夠理由唔比佢啦
就算比人洗咗腦

佢因為疫情趕唔切後製既部份其實唔多, 佢本身就只係想講wanda既故事
但第8集之前明顯係特登瘋狂塞easter egg引你諗
其他所有hints都仲可以賴人地自己FF, pietro呢單野已經全球屌到反艇
加埋各式各樣既宣傳手法同演員訪問, 關公災難係事實黎

個結局差好遠

佢提過因為疫情對finale既影響有幾樣
第一係Monica既戲份會重左, 同埋會同Darcy佢地有段係地庫偷Darkhold比兔仔發現既情節
第二係CGI做唔切, 所以有部份CG係做得唔好
其餘既大橋根本無改過
但wandavision比人屌從來唔係因為個finale收得唔好, 而係佢撚鳩fans呢下有問題

無人話一定有xmen喎 根本諗多咗

邊到有撚
都講明原本有奇異同兔子做隱boss
咁你唔收貨無計喎

interview講過從來無諗住放Dr.strange入黎
第二係兔仔呢part除左疫情做唔切後製, 亦都有講因為會影響劇情節奏而cut左, 即係呢part已經比個故事放棄左

再講我都重申一次, 根本唔係個結局做得唔好睇, wanda個故事係完滿
但係pietro呢單野係有問題, 佢的確無講係會crossover x-men
但特登cast Evan Peters呢下係明顯刻意引導觀眾諗
事後先至馬後炮話從來無諗住crossover x-men只係掩飾緊自己, 仲將個責任推落觀眾到
呢招從來只係想帶起討論熱度幫套戲宣傳, 事實上Ralph Boner呢個角色對劇情零作用
最尾仲要玩Sex joke已經辣興唔少人

其實用個腦諗下都知咩原因
bucky個背景咁樣點比佢做Captain America?

二人共用

Ed Brubaker表示

你睇返個interview先有話請dr strange架
咩sex joke

用翻Interview答你

Sex joke咪Boner囉

我睇新果個話原本有strange

星期五

期待 影評第一集已經好刺激過wanda 有故事又有大戰

人地有埋圖 你發夢隻d 就唔好講出黎啦 上幾個post 成日貼埋d 垃圾youtube link 根本就無人再信你d 料 不如收收皮先？

佢套戲究竟幾時先上

429

falcon 普通人點樣大力飛到個盾咁
bucky 打過針又有鐵臂仲勁過CA

Age of ultron已經有hawkeye掟盾啦

1. Bucky背景已經唔得
2. Bucky 明顯唔想再理呢啲superhero野 (IW俾曬hints)
3. Off cam 之下應該CA有同Bucky 傾過呢樣野

Bucky好似冇以前咁型

長髮型啲

點解你要係falcon and winter soldier post po black widow嘅劇透
之前一直都唔block你
今次你單機啦

咁本身Brubaker時期bucky都係做咗好短時間cap姐

長過Sam

我一直支持兩個一齊做最好

final trailer

六個鐘既電影

鵰兄

其實bucky繼續留長髮, 後面紮起佢仲型
依家唔比bucky做隊長冇問題
咪慢慢鋪下佢同falcon合作
佢接falcon做下一任隊長囉

可能sam好快意外死呢

Sam有BLM神功護體 冇咁易死

身為白人宜家冇機會啦

得罪講句 剩係預告都好睇過成季wandavision

神早block咗條on9仔
咩都睇唔到

Bucky Is ALIVE

屌, 又拍得FALCON 幾撚有型
係貨車比人打飛, 彈翼果下幾撚型

完全封鎖咗都估到係邊個

真係好似雀仔

期待呢套會打得好爽
bucky 可唔可以俾返啲assassin 格鬥技出嚟

好似睇到佢背脊都有少少防彈功能？

佢接刀仔個下幾型同埋13拎警棍同3-4個打都好爽 呢套真係好期待

堂堂winter soldier變廢j

點解無啦啦要變做短髮 長髮型好多

短髮唔係問題
問題係trailer入面成日做柒嗰個
希望只限trailer 套野會有d型嘅動作設計比佢
好似civil war搶電單車咁

留名支持

2日

好期待兩人同場啲合作技

咁多血既下圖 係咪有班鬼佬youtuber 改版個隻黎

Wanda真係好勁

上面嗰張踢甩左個頭

Corridor Crew
最近subscribe咗，好正，會播啲電影片段同你討論下啲特技，有時又會請啲stuntman上去講下啲動作點拍，Marvel stuntman都嚟過幾次

對翼斬斷咗

Falcon臂力有冇咁勁可以彈兩下再接

其實個盾係輕定重

明顯改圖，已經睇到識背

講返少少wanda
岩岩返睇先醒起
雷神老母係巫女收讓
唔知會唔會同wanda果班女巫同一班人

劇透

今日有得睇

Bucky個頭做乜撚野

記得所有疑似流出片，圖
一律四重加密！

個盾做乜比Bucky拎咗

玩具需唔需要

Sam出埋盾貴到仆街
出喺Bucky度又可以出少支槍
又焗你買齊兩個

呢到唔係劇透區咩？

流出呀

係劇透區
播完第一集任你講
但流出既片，圖，唔係人人想睇
加密please

你唔肯定既最好加密

今晚幾點有得睇？

應該照舊準時4點

定3點？夏令時間

3

夏令3 有直播

悶

有得睇未

睇完

應該係好輕

啲CG 好過wandavision 好多

你睇左？

3點45都睇完啦 悶到死

點悶法

第一集精彩野係預告到
其他位去得好慢

求link

我睇直播既
中字無咁快有
英字我有seed

Link

可能wanda太好睇
睇完第一集屌左出聲
悶到

我反而幾鍾意
本身鍾意嗰兩個主角而家有得睇多d背景故事已經好滿足

最好睇嘅係......GSP
(MMA fans會明)

我覺得ok喎，幾鐘意探討佢哋日常生活嘅煩惱

呢種風格反而幾正
平時電影打得多電視劇可以玩唔同風格
放慢左個節奏角色刻劃都深刻咗好多

真 劇集主要作用係要補完番呢班一直陪左大家幾年既配角刻畫
再由呢班角色既角度帶出endgame後既世界觀
兩套野既開始都吸引到人睇落去先

尋日先睇完snyder cut
bruce直接買咗間銀行去幫clark
今日MCU話英雄為生活要乞米
即係唔係話唔得 探討呢D都幾好
但stark對蜘蛛仔咁愛護有加時
對其他人有無咁撚姑鳩寒

以我所知現實中美國軍人福利其實唔錯

尤其係今集用另一個角度交代返The blip對個世界嘅影響,唔似得以前帶過就算

唔知mcu 係咪強化人設定
打cap同sam都唔輸得哂

其實係咪?
仲比佢玩到吓takedown 算係比足面

不過點都要輸

自從睇左gg俠同佢有份做果套神棄之地
一見到佢而家個短髮樣就諗起佢個肥黑警做型

bucky以前成日大把女

而家變咗毒撚

佐助形毒撚
d囡囡立即 I am game

心態老了

The Falcon and the Winter Soldier 依類無緊湊劇情戲
應該全套一次過放晒6集出來好過
睇慣marvel戲家下無花生爆谷友
再多兩集依d節湊風格
大撚把友棄劇啦

有間總部住，又成日出任務都要乞米真係唔知點解，bucky都算，佢身份尷尬，但falcon本身軍人黎都咁真係

廢老k咁得閒返去j多幾次意識流神作ww84啦
順便學吓打字
唔好嘥時間睇marvel喇

想知佢online dating係咪玩tinder
個profile會係點

stark industry d碎銀都夠嘥佢地洗有突
電影中tony性格都做好嘥plan b咁
識錄定love u 3000 留眼鏡比蜘蛛仔
無理由佢走咗之後就由得班avengers自己顧自己
pepper都唔會啦

Team Cap嘅人佢都理埋？

仲分team cap / team tony?
打緊civil war咩

睇來好多都唔撚記得晒end game d劇情
彈手指後果５年 tony已係深山生女隱居不理世事
Avengers總部果5年營運全撚部係靠黑寡婦＆隊長
end game後兩條友都玩完
成個avengers總部又炸撚晒
基本上Avengers聯盟已經收左皮

好慢...

冇左Cap 黑寡婦 同 tony Avengers就收皮?
咁成個Avengers都幾撚脆弱

Tony咪正正就係再隱世都會出嚟救世囉
咁MCU中嘅Tony正正就係咁嘅人
亦都好有vision (pun intended) 而大戰前都安排好後事
咁係咪5年浩劫&大戰後
stark industry就同其他原祖級avengers再無瓜葛
係呢個急需要重建世界中消失咗呢...

其實帶頭個幾個死哂又走哂
最多得翻Bruce係地球
Stark Industry最多都係做下金主
最大獲係依家冇人lead到
個個各散東西
如果唔係Sam都唔會直接幫空軍做野啦

兩個營運阿頭玩撚完
金主又死撚埋
間屋又炸撚左
唔收皮就有鬼
如果avengers聯盟無收皮
wanda起碼都有個竇畝下
唔係點撚會走去western view暴走

Bruce果5年已經唔係avengers個竇到啦
條友著慣草慣左自己食自己

好明顯phase 4一開頭就係想講avengers點樣交棒
3巨頭 Steve交比sam同bucky tony交比peter thor就由頭到尾都唔係長駐地球
tony留低一大堆錢
地方? 睇過thor3都知一個群體最重要係人唔係地方
我真係想知avengers點樣收皮法

咪就係啲人走哂囉
話就話交棒但係得個幾個月都未接到啦
依家就係所有野都要重新嚟過

你再諗下過咗8個月之後
Nick Fury都緊急個陣都只係搵到Peter一個幫手
就知呢段時間係乜都冇哂

tony有遺產姐
邊撚過話會仲攪avengers呀
套劇來緊明顯會講返美國軍部阿國防局長攪撚返
美國同世界政府之前都唔撚妥成班Avengers啦
家下你班阿頭死撚晒自然想收你皮

依套時間線係endgame後6個月
好多嘢未run好啦
當鋪下角色
一黎就拎盾做隊長 冇d經歷又唔得嘅

唔係stay係總部就叫走哂?
endgame個陣都唔係得cap同黑寡婦做野啦
仲有nebula racoon captain marvel okoye 同war machine
後者都唔係stay係總部啦

Falcon點都做唔撚倒隊長
條友一向都係慣撚左收order做野
同跟大佬點話咩就做咩
依Ｄ友性格從來都無leadership既能力

邊到有

無左cap係度，佢地份屬二打六又真係幾難同政府r funding既...
tony我唔覺佢會記得照顧曬咁多人

個人幾鍾意依類補完故事
特別二線角色

你係Sam會唔會因為冇錢搵pepper r撈呀

唔關記唔記得事
而係佢地個身份根本r唔到funding
Avg 3佢地係反簽約派黎 全部都逃犯黎
End game完佢地個逃犯身份都冇變到
佢地點會有funding

佢唔係show埋比你睇阿伯屋企有阿仔張相咩

bucky都pardon咗
avengers仲係逃犯???

救左世界咩都抵返曬啦

打外星侵略救撚世完
點都有特赦
Falcon本身係逃犯來
都返倒軍部做野啦

浪漫嘅留畀電影，現實殘酷嘅留畀電視劇

然後就諗起Netflix班角色

層主公道

一開始班綁匪阿頭係味美隊2出過

調整吓預期，當睇Netflix班人嘅心態睇呢集就fit晒

係 gsp

連樓豬留句咁嘅嘢都有無厘頭負皮
上個po有諗過是咪樓豬做
我諗我開始估到邊個

Btw轉頭返屋企睇第一集

好睇喎邊到悶

吓? 認真?
同netflix比disney+先輸9條街
DD punisher神級

我意思係唔好當一般英雄片去睇
當係挖掘英雄現實貼地一面嘅劇集去睇
咁睇我唔覺呢集悶，但怕Failcon同佢絲打條線會好煩膠

netflix劇可一次個睇晒
家下The Falcon and the Winter Soldier 套劇依個故事節湊
好撚多爆谷花生友唔撚會同你個個禮拜追劇啦

Tony基金 全英雄受惠唔洗記得既 pepper識既都有無限金錢就得其實唔難既

streaming service一大優勢係可以比人binge watch
disney好似好想吊人隱令人長期subscribe
而唔係靠劇本身質素去留人
之前the boys由一季上變斬件都好多人屌
不過the boys係高汁

係呀 Winter Soldier 殺撚左tony老豆老母
同tony基金拎＄呀

唔比人地一早move on左既 個5年tony都睇化哂 話仇恨令人好攰

要R先有得撈 ?
美軍都有人工掛 ?
即係世界都動盪 唔好話咩高薪養廉 驚唔驚人滲透收買
英雄做野係老撚鳳?
有錢比CIA FBI
但avengers就要做義工 ?

神主牌都唔放得相?

tony仲昇撚左做神仙

falcon有無殺tony老豆老母呀又

我意思係就算窮都唔會搵pepper攞錢呀

長髮似耶蘇，短髮靚仔啲

雕兄與楊過

係咪得一集?
我以為一出會播兩集添

劇透加密先

面盲?

覺得係度睇大家辯論都好好睇

睇完套野 發現連登仔大部分都好低智

2個都同時代脫節
Thanos一早警告咗 宇宙就係資源不足

銀行: 話之你救過世界幾多次
你有"價值" 先有資源
Avengers收咗皮 你都收皮啦"英雄"

Bucky條線so far引人入勝啲
Sam呢集面對嘅問題貼地得濟反而無咁吸引

開場空中戰唔錯 但又未到好好睇
希望之後仲有"大場面"

我反而幾鍾意
有種 "你救過世界 咁又點!?" 嘅感覺
仲有政府信唔過
你最珍視嘅"盾" 一下就交咗比個陌生人

spiderman仲窮

傷健人士又gay wow

係咪好睇過套劇本身

ws回憶幾好 其他無乜特別

MCU個世界觀嘅美國政府由civil war 開始就覺得真係信唔過，比個盾你撚手就比第個人用。

睇完
第一集來講正路
少少欣賞marvel暫時為止
Far from home同兩個tv series肯去交帶
空白果五年對角色有咩影響

同埋第一集已經帶咗三條主線出嚟
Sam家族事業
Bucky贖罪
Flag smasher嘅實力

悶我就唔覺得
反而當補完咁睇 我覺得算係咁
前提係真係open mind嘅MCU fans

disney universe
比咗pixar UP個呀伯

同埋希望MCU可以善用奸角
今集一開場 CA2條友又好似crossbone咁 有種浪費咗嘅feel

屌 你講緊個下巴？又幾似

Avengers散收收好正常
兩個leader一死一老
CEO bw死埋
基地炸埋
同俾人用斬首行動無分別
重組都要時間
原本黑豹應該可以堅負呢個重任，可惜
Avengers有一堆人又唔係地球
長駐地球得Dr strange 窩物先 Hawkeye應該退左休
Hulk antman Spider-Man
得Dr Strange可能有少少leadership

diu

巴打勁有心

好鍾意睇呢d現實d既mcu劇
但ca2個個反派仔應該有排玩架，好勁下架喎

正路可以點睇

Bucky好撚慘

i mean黎緊咁多集

劫完船 又劫機

下次劫車

暫時sam條線比較無聊
整體都唔錯

唔好當佢mcu主線
預佢唔會太多連接mcu
Side story咁睇

應該係話邊到有得睇

push

求其打吓key words就有

正路只可vpn買disney plus
唔正路就自己google

好撚sad

VPN都唔夠做 仲要有外國信用卡喎

只要唔好好似以前aos咁各走各路
就算唔上返大銀幕一d連動都可以好好睇

thanos snap手指咁大件事，成個mcu除左美國都未描繪返其他國家同星球既影響

巴打
又諗起我D DIGIMON字幕完全無時間執

Hello光通巴

睇第二次發現樣野
Falcon開頭快到可以追上架軍機仲並排一段距離但係之後唔夠班飛鼠裝追

機件問題
飛飛下fix左就可以爆seed

仲未搵到線上...

機件問題係中段
岩岩跳機都唔夠快追

其實Falcon嗰段點解你地話佢窮
佢本身support到自己,只係宜家又要攬埋家族生意先去申請loan姐

而家睇緊，聽到啲熟悉嘅bgm。

係 多謝巴打指正

應該要問就得 但感覺係柒 黑人緊加唔想靠白人攤大手板拎錢

更何況係家事

都唔係第一日

反而我想知Steve 係咪已經

sam個跟班應該係呢個角色，唔知算唔算劇透

係囉 endgame 都冇講佢死左 個個講到佢好似死左咁

上咗月球!!!

Mephisto捉走咗佢

UFC GSP加拿大神
之前動作設計 (你點會估能到佢之前玩極真再轉型超智柔術)
現今亦然保持一流體能實力,真人好人到世界級

剛剛聽完佢個訪問
條友真係CLS 好人到

睇開真探,心理神探
驚都未能驚過,夠能膽你咪悶我10年

都隱居幾十年
同死左無咩分別啦

The Watcher定係The Unseen

你有睇開UFC 就知佢係全球格鬥家公認世界級好人先生黎
比人對面狂吠狗吹最多同你傾幾句笑下
完全係無敵人 直到宜家個無敵Take down 留都係無人超越到
d所謂仇家都係利用佢吵作上位,而佢吸金率同技術含量係極高
比佢打敗既對手個個都係一線,另一個磅數冠軍(例如號稱神童既BJ Penn,17歲才接觸巴西柔術，這對比很多被叫作神童的人晚了很多。他會有這個稱號，是因為他在3年之內就得到了巴西柔術黑帶，更贏到世界柔術大賽黑帶組冠軍。)
連天才都連敗2次比佢,咁你地會明點解佢會做埋武指,勁能到仆街

wonderboy都係NMF
不過GSP仲撚誇 身為GOAT可以叫人唔洗理呢D野
athletes tmr will be better than today 智者嚟

有冇高清中字

上面有link，我自己睇覺得畫質可接受

GSP

幾靚仔

第一集節奏好好
當然一次過出晒六集最好
話節奏慢果啲係咪未睇過美劇
睇劇就係想睇呢啲

其實節奏一啲都唔慢
可能人地睇慣意識流電影大製作

佢返左去幾十年前跟住老,依家都老成咁,仲唔退休享清福咩
個盾都交得俾SAM,肯定隱世左唔想俾人知佢仲生存緊

BUCKY唔返去wakanda根本係bug
佢同黑豹講一句 即刻有專機接佢返去啦

反而想知time travel個技術有冇比政府攞到
連死左既vision都要搾乾佢既價值
更何況係更勁既time travel (政府冇可能完全唔知endgame點翻身)
捉左Hank Pym就可以無限time travel

唔知會點寫佢地相遇
仲有agent 13條大波妹

Falcon 線好悶，本身呢個角色好唔吸引
Winter solider 線正好多

原來得6集
disney真係似有心將D戲斬件上等人sub channel

GSP係mma神枱級人物
我都想佢之後多d戲份

其實佢喺唔喺度都冇所謂了
入面個世界已經當咗佢係symbol

洗唔洗估定最尾有邊個大人物會出現

冇啦，仲有咩大人物

唔悶喎
交代番兩條友背景或而家狀況都預咗
Bucky 好撚慘
自從當兵之後未試過正常生活
想贖罪但同時虐緊自己

一開始已經聽到美國隊長2用過嘅bgm

無曬粒子有部機都無撚用
好似話已經用曬啦

高峰sharon
梁家輝坐返低

我覺得好好睇
兩人果種內心嘅爭扎

同埋開頭咪打咗場大交
電影製作級數
咁都唔滿意？？

咁樣都話慢同悶
係未習慣左90分鐘就救完世界

最後個個新captain 應該係nobody黎
是但搵個2打6

原來呢度都幾多導航儀d FD (d人成日將GSP讀左做GPS)
知唔知sleepingdog d動作又係佢設計

連登仔咁搞法真係世界末日

Mephisto!

個war machine 可能係假

自己老友又唔係到

係咪得我覺得好睇過wanda wanda拍攝手法係好好 但太拖戲 最後結局無預期中好 睇完第一集falcon幾好 一次帶出故事 又有打戲又有文戲

佢哋想睇keep住有事件不停發生嘅節奏
一幕開場滿足唔到佢哋

又唔可以怪佢地
好多人諗住係輕鬆爽片

Pym本人可以整到喎

嗰個係us agent (john walker)嚟

加咩密？leak劇情就話加啫

加定穩陣。一陣比人話透劇

邊度有高清, gimy好q 蒙

行得返，點解

劇透討論區

邊到有source

civil war 最後stark 咪俾左行路輔助器佢
iw endgame 都行動自如啦

仲以為酒吧女係當年幫falcon 放風揾antman 個個黎
定真係佢

所有客串人物都係假

一定係咁

睇完，好睇，但係咪冇交代到點解Bucky要剪短頭髮？因為想move past Winter Soldier？
利申好開心有呢套劇 最鍾意Bucky呢個角色 覺得係MCU其中一個最有血有肉嘅角色

好睇
劇可以做到電影表達唔到個種角色日常
當佢地唔係六巨頭
唔係億萬富豪
返到日常生活都要面對柴米油鹽既問題
bucky 直頭係心理問題

第一集一定要舖下
但預左同wanda 一樣唔會大影響個mcu
個人角色發展

其實幾聰明 mcu 電影係條main line
你想了解多啲個角色or 知道佢點解變到咁就睇disney +
lam到盡

多謝提醒 扑左佢先

yes!
好正
每集追睇Falcon 點樣整好財政拎到銀行貸款
贖返間屋＆船

下 講意識形態嘢
你應該好撚鍾意架喎

由得隻DC狗單機算啦

９估套劇結局實係Falcon扲倒＄贖倒隻船＆間屋

梗係開論壇講資本主義對社會不公同BLM啦

傻鳩

我都好鐘意Bucky今集帶出咗佢嘅內心世界
為以前洗腦時做過嘅嘢自責

cap佢地班人唔講，撚有人知邊個識整咩

唔錯, 除左主線可以睇到獵鷹的日常生活同家人關係, 冬兵嘅心理創傷!! 電影唔夠位講佢地, 可以用電視劇講多D佢地日常生活令獵鷹同冬兵更加有血有肉, 唔會一味剩係做任務打壞人

資本主義Falcon咪係每集都出任務做job賺＄
做好佢個財政credit拎倒銀行貸款贖屋＆船
幾現實英雄都要搵食有血有肉，好正

個字幕比的DL條片快左幾秒有無的得自己郁後D

我都覺幾貼地
仲有Bucky嘅內心描寫為之前洗腦殺人感到罪疚
呢啲都係以前電影冇時間講，依家用電視劇交代

Wanda Vision其實都幾好，做下兩公婆孖仔嘅幸福生活又係電影冇時間講嘅
（最後其實都係班fans估太大，大家先會失望）

所以今次我抱住簡簡單單睇下劇，輕鬆下就ok嘅心態，咩猜測期望都冇

搵到了原來GH

tony打hulk周圍拆樓都係成間嘢買起佢

以前個look型好多

佢隻鐵手咁揚
好難溝正常女
去搵啲黑道,英雄,特工之類嗰啲非普通人就得
今集竟然無反檯走人賠個心理醫生玩咁耐
我係佢踩個政府都有味,跟黑豹搵食好過
不過可能想用正常身份接近日本人所以先自願比政府監控

點解唔留喺wakanda就算

望下身邊啲女咪知點解囉

你要邊期先
ca2及肩長髮定wakanda耶穌look

佢civil war去到infinity war跟住美隊,
應該係無錢窮到仆街,
之後就啪手指消失咗
計番而家都係搵咗幾個月錢
不過就算要面唔想問其他avengers借
美軍身份點會借財仔都借唔到

安排Failcon交盾係個好明智嘅抉擇
一嚟先免卻對Failcon襯唔起captain symbol嘅批評
二嚟開宗明義話你聽個角色唔係嘻嘻哈哈柒吓柒吓嘅電影角色，而係有佢嘅思掙扎同負累

認同！可以用劇集講下角色嘅背景，電影冇可能咁多時間交代。

Bucky條線幾好
搵高薪厚職美軍sam做有財政困難我唔係好投入到

其實Sam無財困喎
佢家姐唔肯比佢幫咋嘛
佢家姐講咗檔野比咗佢負責，就用佢既方式去營運，而家蝕錢，銀行唔再借，所以做唔住，要賣隻船
但Sam 唔比，因為係家族legacy
說服家姐一齊再試搵銀行，點知銀行連Avengers 都無面比，唔柒借，所以財困既係家姐，唔係Sam

Sorry for 1999

us agent

係啊
真心了解到英雄都係人
都要面對現實問題既

幾鐘意光頭財仔個度
平民遇到英雄應該都係咁
但講到現實層面
黎到和平時代
英雄一定係最先被遺忘既

我所謂財政困難係美軍阿sam竟然班唔到水番嚟搞掂佢
你意思係未佢家姐因為個人原則問題唔肯要sam啲錢,
所以先咁
如果係咁仲無聊

現實好似KOL咁上網開post「眾籌」應該5分鐘內科夠水

冇固定入息,證明唔到有還款能力

Bucky 最終做captain

falcon做硬

白人

靠donation

一個前恐怖份子.
一個blm神功護體
係人都知邊個贏

個結局係佢做咗隊長出名咗
銀行爭住搵佢做代言人
搞掂埋屋企人筆數
自己做埋家族生意生招牌
變咗有錢佬

如果係Falcon做，唔該劇情真係做到佢係配得起呢個盾，而唔係沐猴而冠。

但係都見到好多人係叫佢做 "ca2 開頭條友"

真係慘堂堂格鬥界傳奇變左打手

exactly
但你係到話佢唔合理就會比人瘋狂負皮
d人兜到傻
問stark點解要出錢幫team cap
唔知以為仲打緊civil war

財困出現喺Bucky 度會合理少少

Bucky 大撚把錢
9估套劇結局係bucky比＄出來
幫sam贖船＆屋

想問wandavision個時間線 係咪都係end game 打完交後黎?

係

6 months after

sorry睇曾
係
但好似5個月定幾多
spider man2就好似7個月

其實唔睇到尾唔可咁快武斷做得好唔好
不過政府ca就好似aos s4都出現過政府既shields局長咁，最初都以為佢一般套路咁係d咩悶角或虛偽角色，但其實都搞得幾好睇，最終都犧牲埋

Mace

其實Falcon啱啱返返嚟, 就算做返軍人都係冇幾耐, 可能糧都未夠期出, 一時周轉唔嚟有幾奇

做咗一輪fugitive,之後消失咗5年
返黎幫屋企人手頂返起家族生意
唔係順手可以一大舊錢掟出黎啦

CA2嗰陣好型

真 黑人先至代表到美國

轉職做 Food Falcon 送外賣，大把生意

痴能線我宜家先睇空中Take down 獵鷹

Patreon

個運送食物既容器應該要特制

比足面佢

應該要有埋ground & pound

曾經畢竟只是曾經

就算依家演員無咁漲，睇怕都難復當年勇

ca2出場個幕根本自帶BGM同 BOSS feel
唔知呢套動作設計有無Ca2級數

希望有
當年公路戰好睇到呢

無Russo Brothers不敢抱太大期望

Russo Brothers宜家係搞咩>
定根本唔再拍任何marvel 野?

人地大把嘢拍啦
之前講過有興趣拍新F4

f4?神奇4俠?

流星花園

同Spider Man搶生意！！？

wanda仲係電影級
唔知佢地又係點呢
如果返去電視級，應該要續季了

屌

Bucky斬手指賣左佢都夠食成世

拎Tony d Droid去送

Failcon望到個盾比人拎咗幾肉赤 值幾億

財困係膠左少少
superhero賣個廣告都得啦

睇完覺得獵鷹無錢成件事好唔合理
我係獵鷹就同GSP講有無路數
痴能線打政府工居然無特別員工計劃
真係覺得出現係Bucky會合理d

the Boys

獵鷹Sir借對翼黎影下相
?!你講笑? 屌唔爭氣笑左出聲
Bucky條線合理好多

the boys講"英雄"就正好多

政府嗰份合約工黎

Bucky想還債好人性
其實真係Wakanda最啱佢

唔好話高薪養廉
做美軍做到咁折墮
同直接叫人投靠恐怖分子無分別

Falcon做主角，拳腳lv. 上升好多

由剩識飛升呢變埋精通格鬥

合鬼撚理
Winter Soldier時大撚把secret戶口$做全球暗殺行動經費
就係整鬼個女議員dhigh tech工具都貴野
狗頭蛇玩撚完Bucky 家下基本keep撚晒依Ｄ＄
身家真係億計

原來falcon係謀住佢D錢先合作

咁又講真
bucky覺得guilty唔想用D dirty money都合理嘅
可能洗咗好多落其他victim家人到贖罪
真係唔知佢個贖罪list有幾長
係falcon咁撚頹就奇怪D
有份美軍正職做擔保都借唔到錢 已經唔計佢係falcon

覺得套嘢想講邊個做美國隊長都唔重要

九頭帳有錢但宜家佢洗白從良
咪即係咩春都無,希望俊面劇情好小小啦
比我見多d gsp

聽就聽過無數次但完全無性趣睇

人人都係食神

最後有個揸掃把嘅講I can do this all day

劇入面講話突然多左幾十億人唔夠資源所以前既政策宜家唔適用

近排同蜘蛛仔拍咗套Cherry，不過好似評價麻麻

其實係
呢條線feel到會幾無聊

個個都係每個禮拜出一集架啦
係得netflix咁量產
一野推成一季都仲夠存貨

無唔無聊我覺得就真係好睇佢同電影有冇連動同劇補了
例如aos2 既西塔規程就補充左復2 fury最尾救人個隻天空母艦點黎同電影衍生事件，冇既話就算邊套電視劇都扣分，因為只賣個marvel招牌

每個禮拜出一集？

電影級動作場面
唔知呢套有咩主線

BLM

唔記得出左第一集

劇集本身就係要斬開一集集吊你睇下集
Netflix打破常規開咗一片新天
但Netflix嗰套幾時變咗係常規

如果佢將一套戲原封不動斬開6parts就斬件姐
每集留有懸念下集逐步揭曉又點算斬件

應該都係講sam最後會唔會承繼cap
bucky去向同埋第二代falcon

同意之前有位師兄講，最後captain個位唔會有人接
等如Ironman唔等於套甲
雷神唔等於個鎚
Captain亦唔等於個盾
希望嘅象徵唔等於Captain America個名銜
新時代有新嘅希望
Falcon仍然係Falcon，最多換個新look

亦符合Marvel一貫套路

我既Fan theory
Falcon唔繼承個盾既原因，並唔係佢所講既feels like it belongs to someone else....

而係個盾真係冇用
佢對翼都咁高科技，揸個盾黎托

遮住佢個背會開頭俾人打爛果個位

新隊長個樣勁richard

唔錯喇
愈來愈期待洛基果套

屌勁pk

pizza time

好認同,美國隊長只喺一個名,盾只喺一個象徵
最緊要有captain 個意志
Marvel 一般手法

第一集我覺得ok正正常常幾有劇味
同意falcon家姐條線麻麻 想整到佢貼地整得好格硬
反而bucky堅離地想貼返地大家會感興趣多啲

一開頭反而以為會場場動作戲 由頭炸到尾 加返啲例牌marvel笑位穿插就算數

依家多啲劇情係好事 呢班友要接棒phase4又唔可能好似以前咁幫佢哋續個拍幾套獨立電影去刷觀眾緣 用劇去建立返個生動啲嘅形象反而仲深刻過電影啲大堆頭製作

但感覺要拍咁多套除返開每套marvel好似唔會擺落好多經費場峽谷dogfight以為高潮位點知一開場就播 希望後面仲有大把貨

應該仲有貨掛
有bucky都唔玩玩動作場面，唔通真係淨係睇佢溝女咩

期待bucky 有接近daredevil hallway fight嘅場面

我好認真咁睇頭幾行
最後兩句笑到我癲咗

拉返我返嚟現實

新美國隊長係唔係演員嚟架，之前無見過佢

點解可以咁得閒逐個負評

係呀
Wyatt Russell
不過我淨係記得佢拍過果集black mirror其他戲唔識

岩先google
原來佢係Kurt Russell個仔同埋kate hudson既half brother

型係型,但佢成日飛嚟飛去,要執番個盾都幾煩
好似avg2開頭改個磁力就可以諗吓

劇中的新美國隊長 都係政府是但搵個男人嚟做，又係拎嚟做精神偶像，徵兵廣告？

個套個預告好玩野
知唔知佢跳機唔見左係扮當年第一個成功劫機既神秘男人
西北航空305號班機劫機事件,一睇到個預告己經知套野差極有限

一定有啦

大家係咪唔記得左zemo 都仲未登場

一開始個Mission 如果係iron man 一早搞掂

我見到個下爬以為係Neil patrick harris

個種高機動性都未必係iron man做到

復仇者一早一人一件iron man甲就咩都搞掂

Vision phase入去夾走軍官

SPOILER ALERT
好奇大家有無睇過之前嘅leak

DB cooper

係呀真係醒目一點就明

我想知Anthony Mackie究竟最後有冇得着佢好想着嘅deep v紅緊身bird suit

太出名
當年Prison break第一季有呢個角色果陣都未知係真有其事
後來先知原來係咁出名既事黎

唔知點解無左Wanda Vision 個種好想快D到下星期追劇感覺

佢先唔會交出嚟
想要嘅搶就嚟搶

點解我會明你講咩

why not both

Me
唔好意思lor 真係唔識...
唔緊要 宜家知返

It's a symbol

你咁講 其實交比War Machine都可以

未睇過歐美劇都睇過cctvb 啦下話
不嬲劇都係每個星期出一集架啦，係Netflix 開左先例一次過出曬，唔撚好當係網絡劇指標得唔得

每年出一集

你試吓讚wandavision
同captain marvel
佢未必負得落

我都留意到 心諗JM9

wandavision都算
captain marvel都有死忠

This?

唔講唔覺
邊個咁有心機

想睇Anthony Mackie好大隻

唔理佢啦 傻仔來
成班巴打傾得咁開心
係得佢自己好嬲好嬲咁㩒
我都係果句 係就幫手負夠cm一千個
連登成就解鎖我差呢個咋

係怕佢叫唔到另外999個
得自己一個逐個逐個㩒

用返wandavision條halloween橋

好撚慘
仲慘過五毛返工
逐個去負皮真係諗起都攰
原來有D咁嘅人

唔知點解有時影到身形好怪係咪關套衫事

有冇人好期待Agent 13出返嚟 好好J

內戰之後失蹤到而家 唔知嗰五年有冇化灰

賣相賺錢

Endgame有講有化灰

MARVEL主導拍電視劇令佢嘅創作又再進化, 一線受歡迎嘅英雄就由電影鋪排, 二線嘅英雄就由電視劇補完電影所欠缺嘅人物描寫!! 咁玩法真係長拍長有, 成個MARVEL宇宙真係可以有排拍仲要好睇

有腦既人真係唔會問得出呢個問題

下原來係captain大媽死忠

佢其實已經係用超級英雄嚟包裝一啲深度嘅故事
WandaVision其實好deep

我反而有啲在意三套女角做主嘅
會唔會返番入去mcu

一套ms marvel 一套she hulk 一套iron heart
因為都係新人事 電影冇交代過
加埋而家荷李活風氣

我覺得呢幾套唔多唔少會定義
係咪真係mcu還mcu
Tv series還Tv series

唔知lu

未必, 新嘅英雄咪拍電視劇試水溫囉, 紅嘅咪擺落電影再搵EVENT英雄集結囉!! 終之由DISNEY出本, MARVEL創作, 再由電視劇+電影雙方互補故事結構嘅MARVEL宇宙真係冇得輸, 亦到打死左好多商業片既創作性!!

開名啦

要返返到架,個技術冇消失

呢個真
Ph4 暫時為止
我覺得分開睇好啲
Disney確實冇狠下心押落去

Wanda Vison d budget 係咪用左落F&W
剩係頭10幾分鐘= Wandavison 9集打鬥特技

利申 ： 覺得WandaVison好睇 小品 只係拍出黎唔似用咁多錢拍

又未到咩好deep嘅
係得vision對白好正

你繼續追
我估你都會估到

Btw唔理條廢物啦
討論區又唔係負評區

Ms Marvel同有左超能力既Monica Rambeau都會出現係Captain Marvel 2

今時今日
真係少少保留
要睇佢上先ensure

錯係影后brie larson 死忠
同lizzie死忠

邊位巴打

Armor War

你話Peter Parker 冇錢就話姐
Falcon 冇錢真係唔多想睇

喂呀
係要營造寫實感 貼地英雄
係disney又一破格之作
你識咩

Falcon 有冇錢我都唔多想睇
bucky條線正好多

睇之前睇番CA2
做乜一開場FALCON咁撚論盡
BTW,今次寫心態正常好多，雖然都係拍得悶。

但果種高危任務應該係好好PAY
一單至少都收10萬美金啦。(我覺得估少左)

應該唔係是旦
可能係九頭蛇嘅人。(我唔信滅晒囉)

希望之後唔會集集都打5分鐘 問銀行借錢就半個鐘
本身呢套戲嘅宣傳包裝令人對佢期望係打打打

反而wanda真係預咗小品睇劇情

我覺得
係文戲多過打…應該係講40分鐘打5分鐘咁嘅比例

wanda vision我skip哂啲喜劇位

兩種解法,
第一種美軍sam搵唔到水解決問題
第二種,佢家姐原則問題唔肯要sam啲錢
如果係第一種我唔係好信服
第二種就覺得好無聊

好似係佢阿妹？

正常嚟講，每個人有做開健身都做到。但做到隊長可以超出物理學，就真係唔多。

跑得慢過Steve姐

feel 到D 議題會左膠化

黑人借唔到錢個盾比左個白人bucky 溝亞洲人

其實係 心態唔好就變villain
但佢生命中跟過Steve 個心應該"堅定d(?)"

sister

做咁多高危任務話冇錢真係好怪點都高薪厚職啦，軍階又唔低

照佢咁講，Wanda個堆咪窮到仆街？做avengers 都冇錢咁樣

咪講左佢妹唔要佢幫
佢妹話佢爸死左之後佢地兩個約定
各自有各自生活 唔要Sam幫

唔係佢無錢
最後Sam 話幫佢做擔保問銀行借錢 做restructuring
佢妹勉強接受

where is LGBT?

始終突然唔見5年
資源分配不足
緊係社會"高層"得益先
已經散哂嘅AVG算得係咩
falcon又唔係咩大英雄
我係咁諗

真 兩種都揾戲嚟做咁
完全代入/同情唔落

Bucky Bi

所以咪話阿sam條線無聊,無病申吟
Bucky條線深刻好多

搵個avengers擔保都唔借

重色輕友

溝黑豹個妹啦
咁咪可以名正言順繼承埋黑豹個位

特登搵啲家庭戲黎拍

bucky想贖罪
唔會返wakanda
亦唔離開呢個時間點

佢個朵唔夠響

Stucky無咗
畀返個Sam/Buck

有人搵佢影相 響過ant man啦

佢幾歲 會唔會FBI

要人提先up得出個名喎

話唔定又係出嚟叫人比錢

花多d心機係電影mcu宇宙連動仲好過講咁多hero
個人生活

應該唔會咁多同電影嘅連動啦
個個都會追哂佢啲劇咩

Ant man同人講I an ant man都唔撚識佢

要睇sam繼承美隊就要睇佢個人生活架啦
同埋sam屋企嗰邊其實主要係講end game d人返哂黎之後對個世界影響再帶出反派組織姐

你地係vpn 訂咗美國disney+?

你應該少睇美劇

咁又係

Strongest Cap

套戲講話過去五年沒入息所以唔批

世界上除咗insider冇人知佢返左去還石同變老
大家都當佢唔知去咗邊

secret invasion

細心睇Sam同Rhodey係Museum入面d展板, 有講Steve係退休唔係死
不過far from home入面係學校播個段片係以為Steve死左
睇下點解讀

好睇喎
感覺會有D似動作政治電影
探討既話題幾有深度

唔係單單動作片
救下人

sam批唔倒貸款等解迷

結局個銀行經理Mephisto變既

第一集開頭咪打咗好耐，仲想點
你咪又係畀得幾十蚊/免費睇
佢成本咁大
全部都打戲唔現實wor

帶Bucky返去仲衰
喺過去嗰個時間線嘅winter soldier不斷殺緊人
即係叫佢睇住自己殺人但乜都唔可以做
佢罪惡感仲大

睇完第一集令人思考一件事
其實復仇者算係一個乜嘢組織

美軍一部分？
明顯唔係
只係有同美軍局部合作
並無直接從屬關係

Tony Stark嘅私人傭兵部隊？
見到今集銀行職員嘅反應
相信MCU世界唔少平民係咁諗
但Sam否定咗

比較接近現實應該係NGO組織
類似無國界醫生咁收捐款去營運
跨國界用武力維護世界和平
咁先解釋到點解War Machine同Sam又係美軍軍人又係復仇者
軍人先係佢哋真正職業
復仇者佢哋只係以志願者形式參加
所以Sam以復仇者身分幫美軍做額外嘢
可能真係做義工
無錢收
佢剩係得美軍本身份糧
而佢份糧係停咗五年無出
所以窮都係有道理

Sam其實仲要只係前Air ForceCA2個陣佢已經去左退役軍人部門個邊做

我估美軍應該同Sam簽咗份約
當Sam以飛隼身分去做復仇者任務
不論個任務係咪協助美軍
美軍都會批有薪假期俾Sam
等佢繼續有美軍份糧出（只係出返佢本身份糧，無額外Bouns）
咁對雙方都有好處
如果Sam參加嘅嗰次任務同美軍無關
佢無返美軍份工都照有糧出
如果Sam參加嘅嗰次任務同美軍有關
美軍就唔駛特別俾多份錢
都可以得到飛隼嘅支援

it's been mephisto all along~~~

個展板話隊長放低咗個盾 但無話生定死

Steve都有干涉過去
咁buck都一樣可以阻止過去嘅自己殺人
反正係另一個世界

傳緊Velvet Buzzsaw女星Zawe Ashton
可能接演嚟緊Captain Marvel 2主要反派

據聞係Marvel自己主要想搵一個
‘’強壯嘅非洲裔女星‘’

啲人估佢可能做下面其一角色

Karla Sofen,(Moonstone)

Veranke(skrull queen)

帶定頭盔先
暫時Rumor來
Disney同Marvel照舊冇發言

仲有女權 sharon carter
屌你老母冇眼睇

但本身美國空軍係超級好PAY
仲要係SAM應該係sergeants級
咁至少好似講緊係8千幾美金一個月
轉去退休軍人部做野平均年薪好似大約係50萬一年。
SAM冇嗜好，其實儲好多錢。

做咗幾年逃犯

civil war 之後"犯法"之後應該冇哂錢
宜家5年後算係唔追究啩 pk政府

Cinematic =/= cinema

moonstone好勁，秒住過Knull

Sam and Rhodey (Don Cheadle) have a conversation about what Cap’s legacy means, and what Sam’s future as a hero holds. This is the first time in the MCU, outside of Black Panther (2018), that two Black heroes have had a meaningful conversation about their roles as heroes in a predominately white space.

屌奶星
洗唔洗一個咁嘅場口都吹奏
我唔歧視
不過有時呢啲鳩文太多了
睇到反白眼

blm

Sam and Rhodey’s meeting is the equivalent of seeing another Black person at an all-white event and sharing a nod and a smile.

我都唔知真心
定有心膠化件事

有講retired

同問 咁樣算係真心定有心膠化
咁都可以BLM

自膠

呢條友話銀行唔借錢比Sam係因為Sam係黑人

PTSD同racially charged兩個主題
導演訪問係有講過吓

但係後者暫時第一集又唔太覺咋喎
如果直到結局一幕都冇
超粒方就柒
連BP都冇一幕半幕講過

呢兩個話題就梗架啦 一人食一個
不過blm我地頂唔順姐 左膠肯定會睇得好開心
專心d講傳承美隊好過

開頭又懶緊張話語唔好干涉時空
點知Steve自己番埋過去生活
仲話隊長,美國精神,食屎啦

其實邊有講過Sam 無錢

係講緊佢阿妹唔要佢幫呀
話佢地老豆死左之後佢地講好左各自有唔同生活

而家係佢阿妹唔要佢俾錢

Sam就退而求其次幫佢同銀行借
但還都係佢阿妹還 佢阿妹先勉強接受

vision都有錢買地起屋
鷹眼成頭家都養得起
跟住mother fucker同Tony實無死

The price of freedom is high

咁就即係阿Sam條線係幾咁無無聊,
Sam既煩惱就係個妹唔要佢啲錢同埋覺得自己配唔起個盾
啲啲食飽食無嘢做既瑣碎嘢

Vision可以周圍hack黎攞錢

大部分人俾m記爆谷戲養壞咗胃口劇集都當電影咁睇 上一套已經唔少人頂唔順節奏咁慢
劇集本身就係慢慢呈現個故事世界 又有得討論下多d背景 which is m記d blockbuster無時間去做嘅野
咁拍劇情豐富d之餘又唔會好似d長命情景劇 tvb劇咁膠化
不過佢預告片全部打打打 我本身都預由頭打到尾 但如果後面真係展開多d文戲我絕對歡迎

鷹眼唔係跟Cap咩

本身撈開shield

講起CA
我記得果時Sam接盾果吓
勁多人鬧到飛起

反而今次還盾 唔覺好多人yeah哂咁
唔知係咪時間耐咗
好多人都接受咗CA退落嚟

隊長事實係好撚pk自私
tony黑寡婦死撚左
avengers總部炸撚埋
世界一半人口復活多返一倍人
地球又剛剛比外星人入侵完
世界必然紛亂
結果自己乘個機會走撚返過去溫女
依Ｄ正撚樣

今次套戲最主要講傳承同身份，同埋Sam覺得自己配唔起都好合理

其實好多人都接受咗CA退落嚟
想steve善終
只係唔接受sam做新CA

因為應該比Bucky接

究竟Bucky會唔會走去打柒John Walker之後搶走個盾

邊個做
我冇乜所謂

白人原罪 冇得接
宜家不成文規定super hero如果有下一任 必須係女人 黑人 trans 同性戀 是但要中一樣

咁劇情上bucky真係唔可能接佢個人嘅存在根本唔見得光

慢其實從來唔係問題
慢可以build up到人物性格好立體好豐富
神級示例就係breaking bad
"慢"到有D人話S1悶
佢慢到可以完全唔靠動作 靠對白都好有迫力
人物性格係好多好微細嘅野到表達
咁你話disney+劇係咪真係慢得有道理咩
目前我又唔覺
(不過同神作比又係唔公平嘅)

咁梗係差幾皮啦但d人覺得個slow pace係相對於m記電影d打打殺殺跟住加多兩個爛gag笑位嘅節奏明快 始終好一部分人都係電影fans轉過黎

但係套劇入面啲街坊都知佢百幾歲喎
應該都知佢係Winter Solider啦

佢同cap搞基

呢part係用黎講緊5年後 呢個世界發生咩事

仲有佢同係突尼西亞個美軍講嘅野都帶出同一個主題

原來資源無多到
無啦啦5年後出番哂幾十人爭飯食
資源不足嘅問題

所以先有個反派新組織出現支持果5年
and 佢阿妹呢d普通人 入不敷支 搵唔到食

仲有佢阿妹唔肯要Sam直接俾錢 個人覺得又係政治正確野 正常美國黑人家庭一個有錢就照顧哂成個家族好常見 但呢套野佢阿妹就好清高 自力更新 唔要人幫
呢一點個人覺得又係玩BLM 洗白嘅 黑人唔係社會負慮 黑人都會自力更新

鬼有睇多次啦 講親年齡佢都要扮講笑 又要戴手套遮住條metal arm
佢身份揚咗邊會有人同佢做friend 就算唔知佢殺過咩人 話曬都係恐怖分子

搵黑人仲要女人做反派？
迪士尼唔驚俾SJW屌

鷹眼本身係神盾局特工
份糧應該幾厚
仲要光榮退休
舊錢都舊佢一家食成世

佢個妹有屌佢走撚咗去參軍嘅

拎infinity stone發電

點解漫畫做倒？

本身冇街外人知新Cap係佢,之後俾zemo跣,身份敗露,俾俄羅斯拉咗

有冇人鍾意Sam條線多啲？為個盾掙扎咁耐，轉個頭正苦就畀咗個唔知咩人。拯救完世界，點知連貸款資格都冇。

可能又會衍生另一班出嚟
屌做乜又搵男人做奸角

sam條線完全係over左

Anthony Mackie喺邊套戲都係Anthony Mackie 想睇ws條線想睇多啲

睇GG俠2 一開頭學生校果條片係rip tony同steve

又有道理wo你咁講起

睇多次啦
係佢阿妹借唔到錢

唔係佢

佢同佢阿妹講
佢阿妹肯俾佢一齊借就一定借到

仲有佢開頭唔係想借
直接話幫佢 佢阿妹話唔要
呢到imply緊Falcon想直接俾錢佢阿妹 等佢唔好賣隻船

呢集講緊5年後個社會好亂

普通人搵唔到食 經濟差

有班激進恐怖分子（應該係boss) 趁機掘起

Winter Soldier講佢適應and 贖罪
Falcon講CA 個傳承包袱 + 描述世界觀

個演員唔想拍
一開始個演員已經覺得要做咁多套美國隊長好攰
後尾係iron man個演員勸佢先演

其實TONY STARK 同STEVE ROGER 咁樣收尾幾好
1.) TONY STARK由寸咀自大自私轉變到為世界犧牲
2.) Steve Roger 由正義無私為世界做事轉變到為自己著想退隱

Far From Home時間上遲過Falcon
即係退休左1年都冇就死左

佢啱啱拯救左全宇宙
唔通理到世界和平變天堂嗰一刻咩

我估都係為咗同外界交代佢已經變咗個啊伯
幫佢假死等佢享埋清福算

個老版steve話唔定skrull變既

煩撚到
就算Sam 係白人都一樣會交俾Sam，因為Bucky 有Hydra殺手背景/蘇聯間諜既身分，然後Bucky 由CW之後已經唔想理世事，更加唔想再理英雄紛爭 (IW 俾左hints)，咁仲點會交CA個身分俾佢

覺得好似大部分人都係唔鍾意sam所以關於佢既野都唔多接受咁

係冇咩好感

其實衣家仲洗唔洗到Bucky腦

冇拯救到
宇宙有一半生命消失左5年，以地球做例子，環境係好左好多。
反而令全宇宙一半生命突然番嚟，係好仆街。

我寧願佢再慢啲但對白寫得精彩啲
呢套個定位某程度上算係政治驚悚
用house of card比可能會好啲
不過呢出後面應該都打得好犀利
Mcu觀眾始終係睇開動作
佢肯試吓唔同方向去玩文戲
其實出嚟唔太差都算係咁

演員問題

有樣野一直想講
唔計令一半生命番嚟呢PART有冇道理
但
全宇宙一半生命突然番嚟，其實係令資源多左
例如魚類，突然間全地球嘅魚多左一倍，咁魚民係會易捉魚好多，再加上人又多番，咁魚獲增加同市場大番，係會突然賺多左好多。

咪L懶係有分析咁啦 Bucky漫畫本身就接任過CA 佢背景本身就唔係問題啦 你係咪覺得自己醒L過啲編輯呀 加上MCU裡面 winter soldier比falcon受歡迎咁多 如果唔考慮啲平權野 淨係考慮觀眾接受度 肯定先俾winter soldier接啦 起碼唔會有人喺AVG4交盾果下會屌出聲啦

比起鍋物先已經算幾討好

佢同鍋物先個背景都係普通到不能再普通
兩個都係軍人 只係同Tony/Steve fd先升lv做到super hero
不過Sam起碼打空戰時威下 叫有個專長
鍋物先就乜鳩用都冇endgame 0打鬥畫面

我到依家都仲記得佢同bucky坐係車度恥笑果幕
反而鍋物先條黑鬼睇個樣就覺得黑人憎

鍋物先我覺得IM 1個演員順眼好多
第一次見到換咗角已經覺得好柒

鬼叫個肥仔想加人工咩
唉，果個個樣都討人歡心好多，點似依家果個成個黑面神咁

平權問題就一定有架啦，我無話無喎
唔好笑死人啦觀眾接受度我自己係外國生活，睇完幾次無論同Fd 討論定係上Reddit 4chan，大部分都係支持Falcon 接
抑或你係講緊”香港”觀眾接受度呀

另外我係見到佢差唔多每幾頁就出黎話乜BLM 政治正確，覺得好撚煩，Ching 你錯撚曬focus 喎

佢話自己搞掂,
唔比阿sam幫
但又要買走阿sam啲家族嘢
根本玩9阿sam

嗰個真係做到似tony老死
新嗰個無啲種感覺

next time baby

邊L度大部分呀 你自己感覺就係大部分呀 點解仲係有啲傻仔覺得“我喺外國生活”會係一個point去支持自己講既野 咪又係縮喺屋企上網 用美國既WiFi令你多啲insight呀？

首先winter soldier紅過falcon就肯定既啦 喺一套講falcon做CA既戲 Marvel夾硬拉winter soldier入黎做雙主角已經係最好既證明 war machine咁二線都可以自己一條友擔正啦

黑人平權先俾falcon接CA就係硬既啦 從幾年前 觀眾都預左架啦 本身就係荷里活宜家既現實 覺得煩就咪L搭嘴啦

懶係當自己有insight咁幫佢兜有條春用咩 又咩set up又咩 暗示winter soldier不問世事
不問世事咁又捉返佢出黎拯救世界做咩9 自己都自相矛盾

吓你講得我就唔講得？惡撚過中共
一講唔過人就人身攻擊，兒登仔質素你除左講我縮係屋企用美帝wifi上網睇，仲識得講啲咩？
Btw 你對外國既理解係得美國？

事實的確係外國Forum 係Falcon 呼聲大過WS喎，就算白唔白人黑唔黑人，淨係睇MCU個故事都好明顯WS係無得做啦

IW佢係Wakanda 句對白就好明顯唔想再打打殺殺啦，咁CA要佢幫咪幫囉，何況佢都知CA叫到唔會係少事

Winter soldier依家係MCU無可能接到CA個名，九頭蛇雙花紅棍個名咁響，

第一集無論WS ge描寫定係falcon無博物館ge演講，都講到明CA無人可替

唔洗下下都用拎黑人平權黎講

其實外國好多Bucky死忠都支持Sam接

Sam好型喎

仲要ca2開始就同Steve 出生入死

下？咪L搭嘴叫“唔講得”呀？ 咪搭嘴即係咪走黎搭嘴 你自己中意廢up好想幫falcon打飛機都冇人會理你啦 同啲on9土共一樣 講啲on9野俾人駁到就開始話“冇言論自由” 冇野呀你 我ban L左你account呀宜家

「縮喺屋企上網」都當係人身攻擊？ 你都幾L touchy 唔好咁被害妄想好冇

套野係美國戲 你又要攞“我喺外國生活”黎炫耀自己幾有insight 幾貼地了解 又睇唔起香港既觀眾 下嘛 我當然假設係美國啦 如果唔係 就真係極度on9啦 真係提黎托7咩 純粹想晒命呀宜家

最後你睇清除我寫咩先啦 又唔係講AVG4 我講緊哩套戲呀 既然又咩set up winter soldier又淡出又忘掉世事 點解又攞佢出黎仲要雙主角 你自己兜果個setup都自相矛盾啦

第一集開頭段fight scene其實好正

所以結尾假CA出黎哥一下，我地觀眾會覺得WTF?

正如結尾如果係WS拎住個盾出黎，MCU 班市民一樣都會WTF

因為無人可以取代CA

Ban 咪Ban 囉我又唔會少忽肉，你講唔過人在先既

我唔係睇唔起香港人，我係睇唔起你條On9仔呀當年Reddit 有個poll 係Falcon 接CA票數高過WS，唔識就去揾下啦 我講我外國生活可能係多餘左，但似乎呢下係你痛腳，你自卑喎

戲做二打六，劇咪做主角補完返囉，套劇叫Falcon and The Winter Soldier，唔係Captain America 2.0 喎，依加WS成條線講緊佢自身既贖罪，後續發展都似乎會係講佢點樣幫Sam 續承CA呢個位，完全match 曬佢係IW (留意返係Infinity war，唔係endgame，即係唔係avg4) 既角色表達

傻鳩下下拎BLM出黎，到時候有得旅行去外國咪一樣笑笑口咁Thank You you 啲黑人，你夠膽當面叫佢Nigger 先算啦

漫畫既winter soldier既背景故事一模一樣 裡面就已經接過啦 要寫點都寫到 根本就唔係問題

更根本咁講 當年漫畫由falcon接CA 編輯就已經承認有部分係膚色既考慮 哩個就係近十幾年既風潮 存在既現實 冇必要夾硬當佢唔存在

人地開頭已經話咗膚色考慮就一定有，但根本唔係唯一原因。你就唔理MCU入面嘅角色發展，淨係一味呻BLM，懶係有insight 果個其實係你。

笑死 條友口講BLM，個心其實就racist 都爆

哇 真係好L痛 笑L到肚痛 條傻仔覺得喺外國生活係一件可以炫耀既野 真係好L尷尬 喺邊度住咁叻呀 靠你老母賺生活費幫你俾WiFi月費呀

“大部分都係支持Falcon 接
抑或你係講緊”香港”觀眾接受度呀”
你成句野原句呀 夠膽講唔夠膽認呀 傻仔 喔？唔係睇唔起香港人 睇唔起香港觀眾姐 “你地都未夠級同我哩啲用國外WiFi睇戲既有同一樣既insight” 咁樣呀？

9up個poll就當係有呀 有幾大認受性呀 喺邊呀 我見過有個poll大部分人支持red skull接添 冇source 你up條春呀

我講falcon接CA有膚色既考慮 係連原漫畫編輯都承認有既事實 我就冇你哩啲對黑人咁歧視囉 又走去話佢地nigger又咩 做咩咁大仇口 班黑人同你老母做生意果陣唔覺意整親佢？

咦黎啦黎啦，人身攻擊啦 自卑咪自卑囉，一句人在外國就搞到你成隻癲狗咁，痴撚線

個句好明顯就串緊你以為自己係世界中心啦 大佬幾大呀你，我都講左Reddit 4chan，你要source 咪自己去深入咁揾囉 你食飯要人餵埋入口咁肉酸架？

Kevin Feige 早就講左MCU 係獨立於漫畫，都唔知點解死都要用漫畫去量度MCU

BLM就係令到啲人更加討厭力架

原意係好既，但之後真係變曬質，講真以前讀書都識得唔少黑人，依加睇到佢地周不時share BLM既野就覺得太左膠

真係好L touchy 你係咪絲黎 咁L敏感 乜9都當人身攻擊

9up冇source仲當自己有理？ 細路 中學交project都要寫個point要係後面俾論據support呀 未讀過書呀 你最中意晒命既外國學校冇教你咩

咦唔係BAN左我架咩 乜仲咁留意我呀 (btw ban 唔同Block 唔知仲以為你係admin )

講左Reddit 同4Chan，你要source 咪自己揾囉 (btw support 唔同supporting / reference )

你覺得我曬名咪曬名囉 一句人在外國都可以玻璃心到你咁，真係唔知邊個touchy 啦

算啦依到睇得個d都係唔知falcon漫畫接過盾，係都要拗ws先有資格

你信唔信遲下出黑人蜘蛛俠都比人屌

記得之前Into the spider verse 用miles 做主角都有人屌 心諗jm9 本身角色就係黑人，咁都可以屌

你條傻仔真係文盲黎 睇多幾次果句寫咩啦
咁既閱讀理解能力真係好有外國insight

“要寫個point要係後面俾論據support呀” 即係叫俾論據去支持呀 識唔識中文呀 咩9 supporting/reference呀 哩個唔係noun黎架文盲 仲要“BTW” 懶係野咁 好心學識讀書識字先啦 小朋友 收一收你啲國外insight

咦想拉開話題呀？
我中文好唔好又要問過你？你中大中文畢業定拎左5星星？定係中文professor 呀？

唔好拉開話題啦，講返Falcon 同WS啦

你係文盲 就唔代表我需要係一個professor先可以指出你係文盲既 仲要係一個睇錯noun 然後懶係醒咁炫耀“ BTW 應該supporting/reference”既文盲 真係好尷尬 好難睇唔出

而且我一直講緊你9up果個poll 唔好係度9up 係你懶係醒咁想岔開話題 然後又好柒咁失敗左咁解姐

我中文差又點，未見得你英文好好喎

都話Reddit 有，你要咪自己揾，成個google 公海打隻字都懶 你唔揾就話人9up，怕柒咪出聲囉

唔洗理條傻鳩啦
剩係睇負評數都知唔洗講到reddit
單係呢個post都冇人撐佢講既野
係到死撐咋嘛 連登太多呢啲傻鳩

你覺得我曬名咪曬名囉，Touchy 咪Touchy 囉事實係一句少少野就引你自卑心爆發，肉酸到呢

好似上面巴打講，Sam接盾既原因係BLM只係其中一個因，WS既角色發展係另一個原因你又避而不談，其實無非都係想講米老鼠玩政治正確，係又點唔係又點。的的確確WS 條arc 就唔好做CA。

你話你block左我，咁點解你仲咁留意我 今次就真係我Block 你啦

Sorry 各位巴打，陪個智障玩左陣推左幾頁無謂post
我地都係講返Sam and Bucky 啦

支持你 唔使同條友拗
到時等睇sam接捧成班開po屌marvel,罷睇

你攞唔出就硬係話你9up啦 你做debate果陣反方會唔會幫你揾source呀

仲有「我中文差又點，未見得你英文好好喎」
show完文盲就開始show on9邏輯
你講「我中文差又點，未見得你中文好好喎」 我都稍微可以理解下

你條友係咪小學畢唔到業 所以老豆老母要帶去外國讀書

估唔到一個marvel post我會block左兩個人

表下態先
冇熟讀marvel漫畫 但係覺得sam接盾一定係有政治原因
但係mcu入面都畫公仔畫出腸講點解唔會bucky接盾
唔係都唔會有呢套劇
所以sam接盾係好合理

可能因為電影入面Sam 冇乜發揮
對佢冇乜特別好感
希望睇完呢套劇會令我對佢改觀

我都覺得sam係電影入面好撚廢
冇左對翼佢咩都唔係
呢套劇我係好期待可以著墨多d sam佢點樣係冇ca之下做一個英雄

Sorry 啦巴打 本身好地地解釋俾佢知，佢起曬鋼咁東講西講，阻住大家討論

一直都覺得Sam 係搞笑二打六角色無乜發揮，Saga 最有印象都係CA2 最尾空戰個段
今次角色線鮮明左算係幾好

咁都有得嘈

CA唔係話你識用個盾，你個角色紅就得
係要代表埋美國人精神同希望

Bucky以前殺過咁多人自己都想贖下罪
你叫佢企出嚟公開以前係殺手再話比人知依家代表美國人？
漫畫還漫畫，MCU不嬲跟唔跟漫畫都係自由安排
同埋比Bucky自己發展咪得，做咩一定要佢做新CA

falcon接CA係因為漫畫佢有接到呀 點同漫畫無關呀 MCU好大程度只係劇情唔跟漫畫 角色原設大部分都係跟漫畫 唔識就唔好亂講啦

唔好再理個條智障啦

你係咪睇唔到我話「MCU不嬲跟唔跟漫畫都係自由安排」啊屌

佢比其他巴打講珧無聲出，駁唔到

佢白卡仔黎，選擇性失明架

咁係人都知啦 講黎做咩 我淨係講要拍一定拍到 漫畫已經有成條線 冇話一定要俾winter soldier做

嘩，你咁執著拗咗咁撚耐依家話原來只係講下

拗咩9 我講緊揀falcon係因為膚色 有條友死話唔係姐嘛

又唔知做咩on99講咩自己住係外國 又講咩9香港觀眾唔識野 我先屌柒佢姐

你話bucky漫畫有接過所以可以比佢
但falcon漫畫都有接過，咁點解比falcon一定係因為膚色
雖然膚色的確係因素之一
角色人氣對故事發展未必係最重要啵

算啦無謂同個白卡仔嘈
無論點解釋都好，佢就係200%覺得MCU會揀sam 繼承個盾係因為佢係黑人，完完全全同Sam/WS 既角色發展無關

明串暗串佢又唔識分，少少野就玻璃心自卑心爆發

咁當100分裡面有30分係考慮膚色 咁就已經唔使鬥啦

仲有角色人氣對故事硬係重要啦 如果唔係Loki死左好耐啦 原本根本就冇plan佢咁多集 到宜家要出獨立影集

公道講句
其實啲乜乜物物顏色話題
都真係Marvel或Hollywood自己帶起先
咁又冇乜可能帶起完
又唔畀人講嘅
正或反都一定有
有時講果個topic又唔代表反Marvel
唔洗太敏感
利申 上面講過邊個做冇所謂

上面果段就係我睇到反哂眼篇文
Loan果段我懷疑超粒方有睇

Btw快啲禮拜五啦

其實啲套連把口唔收成日黑鬼前黑鬼後既連登仔都buy嗰度奇
白人蜘蛛俠一個死一個變肥佬
個黑人就咁勁,仲疑似gwen對佢有好感
都好象徵到白人沒落

連登buy黑人蜘蛛俠咩
個時播都係反喎

咁本身miles係勁過pp既

其實今集個大鼻ca反而做番電影ca既原本工作
就係幫政府宣傳
其實ca本人根本同建制唔太啱key
所以falcon將個盾比政府係好奇怪
你覺得自己唔配,比番Pepper,或者自己keep住等適合人選仲好

但係其實美隊咁珍惜bucky 應該好希望佢可以放低重擔 經歷左咁多痛苦嘅事之後可以過番正常嘅生活 所以唔會比個盾佢

Miles多啲能力姐

係咪Rhodey叫
除非個盾係政府財產

誤殺ironman父母都唔值得比啦依一刻
之後等falcon接完左比就合理

上面話白人沒落
我又唔覺得比黑人做下主角好大問題喎
最多上映唔睇姐

點解過完冷河會合理返
同埋殺咗Howard夫婦就唔值得又係咩玩法

Sam:

winter soldier依家要救贖麻
你咁講其實無人接到班搵邊個都可以話憑咩接
唔接受都無架啦，依家就係點左名比falcon

有冇人都睇咗Zack版JL??
見隔離po好似好吸引
不過見四個鐘有啲卻步
Btw呢度會唔會連dc嘢都唔講得

falcon係因為廢,winter soldier係因為惡名昭彰
解決辦法
sam接受強化人手術或者著im甲就得

你咪分開睇
套嘢自己都分咗4節定5節

睇左，好睇過Joss版好多，我覺得都有7分以上
4個鐘其實好快過，本身分左6 part 可以斬一半咁睇

短期內能源 糧食 呢5年內大幅減少wo
突然間多番咁多人淨係糧食都有排搞
生產力都要時間recover

仲有你諗清楚先
本身Thanos泊手指就係講緊世界資源唔撚夠現有生物
本身100/120 （資源/生物）
泊手指之後100/120+ （呢5年淨低一半人口都會有增加）

個資源scarcity 問題係變嚴重左
但生產力未回復到5年前

人口同時多番 資源係無多左
而家人口仲要多過5年前 資源不變

本身資源係得咁多
當佢100
泊手指前
100/120 （Thanks 口中人口過多 ）
泊手指後
100/60 （每個人多番資源）
再泊手指後
100/120+（5年後本身無死果一半人會有人口增長 例如 Tony Stark 個女, 資源不足個問題會更嚴重 ，仲要本身生產力未回復到5年前）

所以你睇番Sam同個美軍對話
佢地講緊即使5年後d人番哂黎 呢個世界無一到係正常
之後就有班撐Thanos理念極端組織冒起（今套野嘅Boss)

魚只係變番之前嘅數量+呢5年淨增長
但人口同時都會變番之前數量 + 呢5年淨增長

考慮番5年前 魚本身都唔夠人類食

基本份數概念 分子點都細個分母

其實Sam都唔算還比政府，好似佢演說到講，個象徵無左背後嘅人就已經無意義
而Sam仍然覺得個盾belongs to Steve
所以佢先將個盾擺翻係博物館，佢都無諗過政府咁賤搵過個
下集應該Bucky見到呢單野先肯覆Sam message

佢分做好似六節 你無時間當劇咁分開睇都得

我覺得係正左好多

成個宇宙隨機抹殺一半，無話地球係5050既比例
唔洗腦補咁多既

爭咩呀，遲啲Disney 個同志美隊，可能係黑人同白人所生嘅混血啡皮膚美國隊長，天生殘缺要裝機械手，又識用翼同盾嘅美國隊長

好似設定上spider sense唔夠pp勁？
不過多左放毒同隱形

一個玩能力 一個食腦

4個鐘係因為好多慢鏡同不必要文戲
整體同戲院版係兩回事
文戲可以2倍速睇，zack最勁始終都係打鬥

其實可唔可以Focus番套劇唔好扯到咁遠咩blm個d先 的確以mcu世界觀黎睇暫時ws冇咩可能接到棒做ca 黑歷史太多 比sam做應該係最好 不過先要寫到佢有領導既風範先 希望套劇會令佢成長 同埋我主要覺得其實美國隊長呢一個角色係個代表美國精神嘅一個象徵 唔一定真係要白人先話有資格做 剩係呢一點 ws已經唔係做隊長嘅材料 佢份人孤僻而且又冇晒想打仗嘅意欲 你點可以叫佢領導住一班英雄去做任務

我又冇話特別偏好邊個做隊長 如果佢可以寫到ws有番隊長既風範 而且佢可以令到成個美國嘅人都相信佢 咁我都覺得佢做唔係一件壞事 依家先第一集 我覺得大家真係要俾啲時間去睇之後嘅劇情點描述佢兩個嘅成長

吓,乜唔係人先少一半咩
thanos唔會弱智到動物都少一半掛

應該係全生物

係全宇宙隨機生命少一半
無講過地球都係5050比例咁少一半

咁thanos真係弱智
定係佢係素食主義者,預你食素唔殺生

正常返好多
有返曬起承轉合

動物都消耗資源

一直都係個白卡仔係度單單打打，幾頁就一個BLM 炸麻
講真暫時電影真係show 唔到Bucky 有乜能力去繼承個盾，反而鋪俾Sam 係比較合理，幾期待套劇會點樣表達呢條線，話唔定最後又去返Bucky 度呢

豬牛羊都會食曬啲草！

資源唔係淨係講食嘅
能源，大自然，土地，空氣，水

咁理論上少一半生物又真係用少好多資源嘅
一片草地夠一群羊食一百日﹐少一半理論上食到二百日
重未計宇宙比較高智商嘅生物﹐少一半人口會帶嚟大混亂﹐少一半醫生帶嚟嘅後續影響可能係剩低嘅一半再死多啲﹐科技發展都會停滯﹐所以理論上資源係會用少好多

爭咩falcon二代 bucky3代咪得

所有野cut半 環境都好d

Summer Soldier

又嘈少入呢啲post 係咪成日嘈大交

仲未去睇啲影評解析 但so far覺得好似啲人講咁同舊版大綱無咩分別 係新登場角色補完好咗 同埋敘事正常返
但多餘畫面真係幾多 其實cut到好似avengers咁三個鐘上畫真係唔難特別個epilogue

屌又講多咗嘢
轉頭去返隔離追下po先

所以其實佢哋心急帶返一半人返嚟有啲輕率﹐無諗到後果

所以搞亂曬個世界
多完宇宙個part都未到已經咁亂

五年影響好大 小一半人生產五年
五年後多一倍人爭資源

想講
睇返Falcon and the Winter Soldier前導漫畫
就知其實兩個都有資格

保護sam wilson

I just do what he does. Just slower.

而家兩套劇都有樣好奇怪嘅野
就係美國政府點解可以強搶民間財產
幻視個身一係屬於瓦干達，一係屬於史達企業
美國隊長個盾一係屬於史達家
一係Sam
咁當Sam損俾博物館，咁都只可以當展示用途，唔可以私自俾其他人。

Btw,仲有樣好奇怪，就係如要搵人扮美隊，咁照理至少會搵個戴帽後下巴睇落9成似嘅人，唔會搵個完全唔似，而家呢個下巴唔似，咁好奇怪，冇左搵替身嘅意義。

Rhodey明明暗示Sam做乜唔自己keep

兩個最後一定做到captain 只係唔知邊個先邊個後咁解

心諗你太天真 簽約個時都知政府撚佢

佢唔係搵替身佢有講明係新一任黎
劇入面啲poster有寫住Cap is back, John Walker咁樣

Bucky去Thunderbolt

紅hulk 加bucky

Sam幾套電影戲份都唔多，但講親啲對白都好精警

不嬲係咁啦 （唔知有冇記錯）
ironman有一集美國政府都要求佢交佢啲科技出嚟啦

其實5年前少左一半生命之後，
地球人應該合理地會更加發展高科技
唔係中世紀，生產技術全自動，其實唔駛人多
瓦干達+外星科技+史達企業
地球根本已經超先進
仲有糧食從來係好足夠，只不過經濟政治問題至分唔均勻。要分係好夠全世界用。
大自然生物少左一半地球人食，佢地會繁殖得快到遠超你想像。
仲有所謂人多左，都只係多左批5歲細路。

反而真正嘅問題係應該有好多情侶喺另一半消失後，已經另結新歡。番嚟嘅人好可能係面對失去愛情。
但迪士尼唔敢講呢樣野。

要打官司喎
而且美國政府應該輸左，史達仍然控制一切。

安理會玩曬
全部野都變曬國庫
外星科技做武器
黑豹個邊我估唔會主動合作
tony科技又係半國庫咁

政府玩法例玩sokovian accords大晒嘅
個盾係幫美軍整 howard同埋救返醒嘅cap都係shield
後面shield瓦解咗就直頭聯合國(美帝)接管avengers
cap走佬都還返個盾返黎
vision唔算人更加無人權 同個盾一樣道理上係屬政府property
你見wanda都認命 依家就睇sam gur唔gur

分分鐘Bucky睇完新聞跳掣走去打柒John Walker搶盾

同wb嘈完交直接過對家？
snyder點算

我覺得相反﹐反而會落後左
有啲工種無左唔係咁易取代到。你講啲機都要有工程師同科學家發明。無左一半人口已經會做成知識同技術大量消失。
淨係睇蟻人出返嚟﹐周圍都廢墟咁都知﹐連垃圾都無人清

wanda心諗打曬全部人都無用
幻視都比人拆左骨

個幕我都以為佢會出手﹐點知佢點點走左去

其實最衰daredevil唔知點﹐唔係可以講下嗰五年平民嘅狀況。民居應該會勁亂﹐勁多人趁火打劫。依啲要街頭英雄先睇到

電影果陣用啲雀仔飛來飛去寓意啲生物返咗嚟

等等先 有機嘢算唔算生物
草都少一半
細菌都少一半
等如打和無變過係地方寬落咗
所以thanos其實啪走咗邊一半

Daredevil版權已經返到MCU手上
係唔知佢想點處理
美國嗰邊嘅DD Fans搞晒登廣告又剩
想拯救套劇
依家定期都有搵返班演員訪問
大家都希望DD套劇可以復活
有人話Kevin Feige唔鍾意執人二攤
所有舊版權一到佢手
佢就會Reboot
但睇返佢對《死侍3》嘅態度
其實又唔係咁絕對
我覺得仲有希望

溫黛幻視個post有討論過
係溫黛唔熟書，其實溫黛可以用番條法例拘捕天劍局局長
390樓
即刻FBi拉天劍局都係因為天劍局攪幻視個身體。
美隊還盾係還俾史達家
個盾喺東尼度，從來唔關政府事。

竟然
咁還盾比博物館真係傻傻地
但原本博物館有無圓盾？

我話佢弱智,係以地球做藍本先咁講,
因為人類文明既出現令物種快速滅絕
資源快速消耗,
而唔係動物令到地球咁
即係文明同消耗係劃成等號
低智動物根本唔太關事
當然你話地球係咁遮,
唔代表宇宙係咁,咁我都吹你唔脹既

個盾係第二個時空

衣家仲洗唔洗到Bucky腦

拉局長我本身覺得on9者係nypd走去charge motherfucker犯咗咩例咩例咁
至於tony係佢自己都唔再當條法例係一回事 揸正黎做avengers全部asset都屬於政府/聯合國
不過樓下有ching突破盲腸個盾應該係第二個平行時空黎個本身個個碎咗

還石順便拎返黎
好似美2係博物館拎衫咁

要不是netflix DD反底
DD只會一直比人恥笑

一手靚牌比你打
DLLM Kevin Feige你咪撚同我講你仲想reboot

依家WS隻手係咪汎合金？

deadpool兩集票房都大收
dd係netflix 最尾果輯收睇率已經一般
defenders直頭唔收得
其他果幾個最尾季都收得唔好

係 但好似冇講過佢隻新手臂有咩功能

結果只係普通義肢

Kevin Feige 好似話過幾鐘意DD 同JJ
相信有機會既

反而LC同IF 就...
唔該 要reboot 既一定要reboot IF
講真
IF同尚氣 揾袁和平or 三毛黎做武指
外國人應該J到癲

應該唔得
原來去wakanda冷凍就係想解決個腦個問題
出得返黎我當已經搞掂左

“係wakanda 得到短暫既和平”
當佢搞掂左啦

但既然唔再係winter solider 點解仲用ws 呢個名呢

咪叫White wolf

WB放撚權比佢9拍9剪
過marvel
Marvel戲KF所有都要操控
Dr strange個導演都頂唔撚順遲導埋
路蘭拍撚倒Marvel戲咩

唔可以放post credit

但呢套又叫ws

觀眾講慣睇慣左 white wolf個名都係黑豹咁叫 叫番ws都好正常既

我覺得其實都係身份認同個問題
就算已經冇再做winder soldier
bucky依然面對緊做winter soldier既過去
政府依然覺得佢係winter soldier 而唔係James Buchanan "Bucky" Barnes
利申:個人意見

DD 同蜘蛛+punisher 合力救世
仲唔能大賣?

佢又發癲嘅話 無左Ironman CA Thor
得番Hulk Capitan Marvel Wanda Dr Strange阻止到佢

Spiderman 應該俾佢打死

到底肯罷睇迪士尼未

Civil war spider man一挑2喎

前嗰排趙婷辱華又話要撐marvel
連登仔個龍門

gg俠啲力量大力過美國隊長架喎（好似係）
點會唔夠ws揪

我自己就唔撚睇嘅
覺得今時今日仲睇哂wandavision, soul, tfatws 嘅都好撚低賤
藍屍我就無乜所謂，垃圾開
話自己黃嘅仲睇disney 就真係仆街死
靜靜睇都算，仲要沖出黎話好睇好睇
屌你老尾不知所謂
唔該唔好又衝出黎串鳩我，問我係咪戒埋apple, google
起碼呢d 公司無扮聖母
Disney 呢？ 開埋口話香港嘅野關人撚事呀屌你老母

有番spider sense嘅話
感知能力+迴避率提升
WS冇可以係gg俠對手

Spider-Man力係用噸計﹐WS俾SM一拳打死就有份﹐都未計Spider sense同智力

邊度有得睇

直頭係
真係鬥大力的話SM可以一對二都輕鬆

講緊電影入面兩者暫時戰鬥嘅表現姐
= Civil War Spidey都唔阿CA打

Ws都係super human 同埋有隻手臂

我都知Spidey 論基本身體能力>WS
有埋Spider Sense 仲勁

但暫時隻抽表現 WS 大機會陰到Spidey

咪靜靜地自己喺度睇
我哋又冇衝去cctoy同你講好好睇叫你哋快啲睇
係你自己要衝入嚟咁都冇辦法

Civil war咪打過

唔會啦﹐機場SM能力未成熟同有留手﹐又掛住廢話
其實佢一對二成功捉到WS同Falcon已經同贏左無分開﹐係多口嘴炮先無為意red ring﹐平時spider sense子彈都避到

打過﹐SM贏埋
其實唔知SM唔留手打落變大蟻人個頭會點

One Punchhhhh

其實Disney都冇扮聖母
從來都係連登呢度自己分

好似之前有po講Netflix
見有巴打話Netflix黃
我都留咗句 小心啲 呢啲炒車位嚟
NF唔係唔做中国市場 只係佢未搵到時機入

黃藍呢啲分界 本土先會明個意思
去到呢啲咁世界性嘅企業
佢哋係冇呢個concept
你可以寄望佢做啲乜?
佢拍多一套同拍少一套
有人睇 冇人睇
唔會影響到冚產黨啲乜

真係著緊嘅 可以試吓開多啲而家香港news嘅po
又或者retwit一吓
睇定唔睇 香港七百萬人 真係唔會影響啲咩

Btw我唔會串任何人有冇用apple google之類
因為mon後面你係個點嘅人
真係得你自己知

成日都幻想﹐應該會爆頭

就嚟打中嗰陣會變返細

蟻人都唔知佢爬左上去﹐係細細力敲同講廢話先知佢爬左上去

佢爬上隻眼度喎

我無記錯佢係由頂爬去眼﹐所以佢係一早上左去頭殼頂﹐如果佢一拳打落去西瓜咁爆死撚左

有開心版咪睇

blocked

Disney+
我就唔講我點睇首播啦

岩岩先睇，隻新美隊個樣咁鳩

其實佢係演員嚟定真係有料

個人覺得應該又係fake鳩人討論下，唔會真係搵呢個做新美隊掛

應該係幾好打嘅軍人，但係對住奸角就收皮，等Sam Bucky出馬收奸角皮

個演員真人係Kurt Russell個仔

鳩估可能係搵個騎呢怪tum鳩sam番黎幫拖做番新美隊之類

又真
過到迪迪尼再算

US Agent黎
你當冇獨立思考
政府叫做咩就做咩嘅CA

55

係咪忍到唔入場睇black widow先

你第二句開始講嘅野我都100%認同
問題係第一句，迪士尼真係以為自己係聖母並且真係做緊呢d 行為
美國左膠黎講佢都算係數一數二
Blm 關佢事，lgbt 關佢事，白雪公主又話要黑人做，乜撚野都要行到最前
然後佢個仆街行政總裁話香港嘅野唔關我事，我唔會得罪中国

死臭雞扮聖母
屌你老母

（純討論）
我反而覺得，係WS同埋Falcon留手喎

根本機場大戰兩邊都留力，兩邊都冇用殺著（除咗黑豹想報仇 同埋 spidy係唔識留力），好似black widow 同hawkeye根本耍花槍咁

WS同埋Falcon知道嚟親嘅都係自己人，所以冇真係對SM出手

當然你可以話機場大戰個「比賽」係純粹「捉伊因」，咁果一吓佢都算係一對二成功捉到WS同Falcon嘅

WS同Falcon 唔留手既話可能Spidey 會輸得幾甘
首先Spidey接WS拳個下，以WS既經驗同技術，應該可以反制返Spidey
Falcon 用redwing 掉Spidey 出去個下，如果唔係用掉而係用lazer，應該對家馬上打少個

Spider man點會唔識留力

反制條撚咩
Spidey大力到black dwarf 一擊都接得住

唔留力啲人死哂

其實留手就兩邊都一定有，兩邊都係自己人
Tony都話係要手下留情先
反而無咁留手果個係wanda拉晒啲車嚟壓落tony度
最留手果個一定係vision，明明靠佢壓住wanda
結果走去偷懶，重要比女迷

反而spider果邊，WS最大武器就係隻機械手
但都一嘢比spider單仔輕鬆接住就知唔洗打，輸撚緊

你咁問得似乎係你覺得好難忍wor

總之就係唔會睇，包括開心版

明明WS先係無留手嗰個
唔理三七廿一最大力打過去﹐唔係SM接得住收左皮啦。另外SM同Falcon打緊WS重偷襲掉成舊唔知咩過去﹐無spider sense中左死埋啦

Vision唔留手唔洗玩啦

點反
佢唔止接左嗰拳﹐係輕鬆向外慢慢咬出去。佢另外隻手補多拳WS即死
SM捉左佢兩個重有時間同佢哋講嘢﹐再慢慢出手先中左red wing﹐其實嗰幕夾硬嚟﹐根本spider sense係子彈都避到﹐唔會sense唔到red wing。你話Sam留手就可能係﹐不過係因為spider man留手先

唔係far from home先有返Spider sense咩

蟻人俾佢出嗰下已經死左

唔係
WS係背後偷襲佢﹐睇清楚的話SM係喺無轉身情況下講左句oh no﹐眼係放大左alert到有嘢飛緊過去先避。
Far from home佢係因為壓力所以無左spider sense﹐所以佢sense唔到無人機﹐一開始連May掉嘢俾佢都sense唔到。但係後尾有返﹐可能會熟練過之前添

死啦睇黎又要重睇了

美隊3首次出場已經有明示佢spider sense能力
反而homecoming冇咩著墨
係去到far frome home先再重點講

咁入黎個po都做咩 搞撚笑

罷你老母

入黎傳教叫人咪撚睇又唔得？
唔通去dceu 叫人唔好睇mcu 呀？

+1
個場打鬥雖然兩邊都冇出殺著，
但可以咁輕鬆都係gg俠實力太高慢慢同佢地兩個玩住打，剩係制服佢地噴到佢地變蜘蛛蛹咁，兩個都郁唔到啦

呢度d人9成都睇開心版
賺藍錢洗返落自己度

最緊要唔好入場睇

黃衛兵黎喇 走鬼呀

我開心版Disney+

3個都係到搞緊笑

佢地係成個civil war打得最歡樂ge 1part

Andrew個stunt double 一tag
即刻又傳

falcon隻紅翼整得斷蜘蛛絲

同埋電影都睇唔出每一下有一噸啦
除左蜘蛛俠第一集托起大石

每下1t力, 咁就變肉醬pizza time啦

打死幾多人

迪士尼自己賣劇透玩具

red wing有動力先切得斷啫，用蜘蛛絲塞住個噴射口都飛唔起吧 好似gg俠第一集咁用蜘蛛絲卡住個飛機引擎

你又啱 睇下邊個出招快

Tony Stark揾Peter Parker播片﹐SM整停㗎車Tony講左佢嗰下係3000磅咁上下﹐姐係大概1.361噸咁上下。SM係輕鬆整停再走。
人哋hold得到分開兩邊嘅遊輪﹐第一集托石﹐第二集中幻覺一拳打到石屎柱爆﹐咁都唔大力。SM認真打落去任何一個Team Cap嘅人條友都一定即死

team cap應該得cap同黑豹頂到
冬兵同獵鷹應該頂唔住

黑豹唔係Team Cap﹐同埋隊長無盾中一拳都未必頂到。CA2隊長用盾接WS一拳都要用力﹐SM係力量大咁多﹐用生命值硬接應該會死
不過戲嘅嘢﹐唔適當閹下無得講

好nerdy我鍾意

話說螞蟻臂力都好癲 如果antman有呢個特性

無法﹐咁多個最鍾意係SM﹐所以好記得佢啲嘢
Antman無啦﹐不過將一個人嘅力量壓縮係一點﹐佢話等於一把3.5mm手槍﹐對一般人就好夠嘅。反而有時諗如果隊長或者蜘蛛俠班人用蟻人衫縮細打一拳會點

我講得唔好 黑豹係中立
不過電影真係睇唔出打人一拳既力度

所以佢哋會透過佢哋做嘅嘢間接表達佢哋嘅力量﹐Tony口中嘅3000磅SM咁輕鬆的話﹐應該只係常規嘅力量。
SM不嬲有不殺原則﹐漫畫佢好多敵人都係普通人﹐如果真係全力一早解決好多事件。其實講過蜘蛛俠係夠情操舉雷神鎚﹐不過因為佢唔殺人﹐所以舉唔起

殺過人囉

咁唔係直接立心殺囉

Morlun, JMS run個Digger

美隊都唔係完全情操高尚啦
不過佢係團結精神領袖黎，雷神鎚後期太多人拎到
所以好睇電影點present出黎，強弱就咁講就易電影出到黎又另一樣野

好多咩

雷鎚算多人拎到啦 近期連capma都拎得

係我柒左

香港點先睇到Disney+

我會放直播link上黎
再唔係tg我 我比直播link你

西女人又唔係靠自己拎

已經無分啦
可以改控制權個下已經玩爛左

你有冇睇架

有 你講邊套先
last avengers 定女雷神個時

由始至終改咩He She They都只係pc原因
但worthiness enchantment都冇變

改控制權就女雷神
captain marvel拎到係雷神比佢拎黎打Vox Supreme

女雷神真係worthy咩

你睇完Mighty Thor都唔覺得佢Worthy咁冇野好講

fury改寫個咒語喎

唉屌

不過個故事係好慘

我中意黑寡婦唔係正史做女雷神個版本多d

入到黎睇咗20版
個個淨係掛住討論點解falcon冇錢 已經知班人啲質素

Fury冇改寫個Enchantment囉

都最後條件都係要worthy

改7月同Disney+同步

Natasha Romanoff will be back in action in Marvel Studios’ Black Widow with a new release date of July 9, 2021. Experience all the action and adventure of the first Phase Four movie of the Marvel Cinematic Universe both in theaters and on Disney+, releasing simultaneously with Premier Access.

Additionally, Marvel Studios' Shang Chi and the Legend of the Ten Rings has received a new release date, now arriving on September 3, 2021.

又一再delay...

marvel好撚醒，個陣話個盾交俾佢，個個推測佢會唔會做美隊，之後個個屌鬼 marvel見勢色唔對，即刻寫佢唔要個盾了

我都睇到少少1999，心諗堂堂sam唔會一d錢都冇掛，諗落可能家姐唔想要佢d錢，但要去到賣埋家產，走去借錢都唔用sam d錢？ 打家劫舍得番黎架d錢？ 心諗做乜鳩，好奇怪

唔係好明，sam係冇錢定佢家姐唔肯要佢d錢？

佢家姐寧願走去銀行求人，賣遺產都要因為個人原則問題而唔肯要samd錢？

今朝先幫國家飛黎飛去救美軍， 下晝就要去銀行借錢

但wv 真係一邊睇劇，一邊體驗
至少我從第3集開始有好想快啲到下星期5嘅追劇感覺
如果唔想比人撚，可以睇tvb 劇，唔睇都知咩劇情，無左追劇嘅意思

唔明啲fans 嘈咩，我呢啲中年非fans只係見到有套marvel 片幾有深度先想追嚟睇，咩QS 、Dr. Stranger 、訪問，我事前無睇唔知，純粹覺得套片幾好睇先讚佢 ，我睇嘅係劇同故事，你地睇嘅係明星，好似啲女人鍾意韓國鮮肉咁，邊個hero 要出場就去機場接佢，無出場就罵主辦單位大喊回水咁

Marvel想喺套劇上賦予意義比啲hero ，想佢哋比DC Batman更深層次，想自己都做到部有質素嘅片，咁有咩唔啱，但你地只顧住嘈無明星睇，就罵罵罵，無理過套劇意義，十足十港女咁

佢事前宣傳到咁，俾曬Hints 話會同DS2有聯動有Multiverse，事後出到黎咁撚樣俾人屌，反而係我地觀眾既錯？
唔講香港，講歐美都一樣屌爆boner 呢個sex joke
我唔介意你無任何cameo，但你都唔係咁樣俾個咁撚低趣味既sex joke 囉，仲要用x-men 演員黎撚鳩大家
10年Saga 每一套都同唔同作品有些少聯動，但依加wandavision 就係俾曬Hints，但成品就完全無囉

更何況Doctor Strange續集都未拍完,宜家鬼知connection喺邊咩

放心最後都係比返sam

咪有connection, Agatha咪提左至尊魔法師個朵出黎

痴線 bw又延期
2046上到未？

Marvel select 隻falcon 算唔算劇透咗 雖然都估到

唔想被劇透就唔好睇啦

呢個星期過得咁慢...

幅Marvel Selects呢幾日內出現咗幾多次

captain sam

四重加密呀屌

#911 blocked

專登放大再唔加密po 出黎係咪覺得自己好型

總係有柒頭出現
Block 唔晒

痴線
玩具造型既"劇透"都話唔得
你班人係未有病
而家你睇鬼眼咩,
個造型有咩好爆既嘢需要保密
以前啲英雄電影播之前一樣有出玩具
仲有,而家好多時玩具都係fake 9你

即block

其實冇打針 佢點接飛返過黎果個盾
我諗普通人應該好難接

佢最大問題係結尾太過低能
局長唔係普通人嚟,
佢知道wanda係可以同thanos匹敵既人嚟
你仲走去撩佢,
仲要底牌得白vision(仲要之前未成功做到白vision就已經走去撩wanda)
正常人都唔會咁白痴,所以先會估佢係未有神秘身份
點知編劇就係話比你聽,個局長真係咁白痴

avg2開頭有磁力盾

依個問題MCU 一真有，正常普通人同CA,winter soilder 打，食一拳都應該斷骨，但你見falcon, black wisdom, Hawkeye even Tony Stark 無強化過嘅身體都可以對打到

嗰隻係reissue之前漫畫版

咁係未即係劇透咗三個隊長一齊出

之前鋪佢做whitewolf,係咪唔會發生

之後會拎兩把劍放法印

concert art都比你block架依到

block撚
好撚威

Fan art黎

【Disney+】The Falcon and the Winter Soldier 劇透討論區（2)

開定先，今晚睇完先入

D人仲係唔知popize係fan art

一集一個post

今晚等睇failcon 繼續借唔到錢

做住deliveroo先

留力咋
BTW黑豹算唔算有強化？

Falcon IG

又預備睇直播

今集搵以賽亞
下集搵zemo

佢地係咪專登cast個個樣咁唔討好既John walker
今集好多位想一拳打落去佢塊到

除罩好正喎

John walker普通人黎講算幾勁
應該類似killmonger嗰種頂級士兵
打埋針好屈

佢而家應該係打咗
Sam同Bucky都要佢救
如果冇打都咁癲好唔合理

已經用熟個盾

佢話自己無superstrength?

覺得佢都係照稿讀
如果係佢勁過cap好多喎

暫時係一係練得勁既士兵only

開頭用返star spangled man同貨櫃車出場用ca3theme有一下覺得佢幾型幾有cap feel
以為佢哋真係可以合作
但保釋完同Sam 講嘢之後就

Bucky同Sam好有張力好正

bucky 同sam廢左咁多既

好鍾意睇佢兩個互寸

sam一向 廢當日Crossbones都打到佢隻狗咁
bucky 特卸條件唔可以傷人
家下變得唔敢打９人

有冇seed?

輸俾ANTMAN

可惜Jeffrey Mace已經冇乜機會出,唔係就可以開Cap party

仆街harry kane做咗captain america

依套人氣差咁多？

你估WANDA真係多人睇咩
睇女炸MA

個靚仔會唔會就係elijah呢

bucky同sam遇到班cops個陣真係好現實

網上話係

walker個樣唔太得 個嘴怪怪地

見到2條友咁廢真係好心酸

戴面罩似麥龜

Sam 同BUCKY 兩個好有默契黎又好GAY, 死囉, 點解美國隊長條線咁鬼GAY架

tencent ?
支那仔上錯forum?

想打爆John Walker個頭

sam整完隻金鋼不壞手 + wakanda學藝究竟有咩用

gay

正常
wanda vision結局都無咩料
上集睇falcon借錢

今集又BLM

sam?

自膠
係bucky整完隻金鋼不壞手 + wakanda學藝究竟有咩用

佢地學左Oliver Queen，戰鬥力按劇情需要加減